身邊有朋友輸咗四五十萬 可以點樣屌醒佢

身邊有朋友用賭嚟搵下零用 本身佢淨係閒時賭下波馬
佢最近玩緊啲外圍野 本金好少 用幾百蚊上咗四五十萬 佢本身打算用呢筆錢同佢啲朋友搞啲生意
佢係個種一輸就想追返既人 結果今日佢一直唔順手 輸晒全部
做朋友真係想話佢知呢種心態去賭去投資唔係好 但佢就話 都係輸幾百/輸晒都無咩好講/無嚟都無用
應該點講先講得明佢

無用
要自己識醒
利申 自己輸過40萬
以家見到都想嘔

呀

同埋最緊要係
公布話比全世界知

因為會令人有羞恥心

都係輸幾百姐 入錢再黎過

佢已經唔係第一次係咁 之前又係贏咗幾萬 轉個撚頭又自己輸返晒

橫掂都賭 買option好過

呢D野 旁人點叫都唔會醒
就算佢當下醒左 都係扮
因為會背住你繼續去做呢樣野 (但同你講冇做)

我過來人

要自己知道醜怪先得

無用，一個唔吸毒嘅人點幫一個吸毒嘅人戒毒？

咁佢又冇錯，佢只係輸左贏返黎個d
人要輸身家先會醒

同晒身邊啲frd講 再成日笑尻佢
會唔會可以嚇到佢下次一輸就唔嚇到瀨屎 唔敢再玩

講到好似你輸咁

會

不過唔建議
唔係個個受到呢種

我係輸身家
輸晒幾年既儲蓄 40萬咁囉 (玩期指)

無啦 身家都輸埋 本身條友無積蓄 依家戶口應該得幾百

無咁撚蠢...

外圍嘢即係咩

其實戶口得幾百既話會自動收手
不過一有錢就會繼續
因為想嬴返輸個D

我個陣戒既方法係
將自己輸既數 MARK晒係EXCEL, 再CAP圖 做手機桌面
日撚日望住

非法賭波賭波

你的朋友？

朋友 回頭是岸

無啦 輸撚晒 邊有錢再入

啲線上賭場啲frd

至少 佢曾經擁有過

買利記都可以自己死忠 最大問題係佢連買波都唔係

見到開係財經台以為係股票嗰啲衍生產品
呢啲賭仔好難勸 真係要輸到破產先會可能知驚

我都同佢講 叫佢每日限自己輸幾多就收手 佢都唔聽
唔想去到佢賭晒身家 要戒賭個日先識醒...

因為唔知開邊個台好 佢又係賭波 好似最關事係財經
佢好彩仲讀緊書 叫做未駛破產

呢排聽佢講 用咗都唔知有無5000到 就無晒....

心癮呢
旁人點講都唔會戒到
本人如果有心戒 可以試下
1.斷晒所有有關既資訊(BLOCK晒D馬經網/賽馬網)
2.CAP低自己輸幾多,因咩輸, 貼係手機桌面做警示
3.將有關既連絡(外圍電話 BLOCK晒佢)
4.多D搵佢吹水 帶多D佢去做唔同既野
5.賭馬應該得星期3晚/6中午? 可以直接陪住佢 令佢無呢個機會,久而久之養返好個習慣

下 佢幾百蚊本贏5000都好多啦
d 人幾百萬孖展抽新股都係可能賺幾千

佢自己都有講係想滾大佢 因為佢同佢身邊嘅朋友 搞緊嗰盤生意要科10-30萬 隨時再多啲 但其實慢有慢做 唔一定要一次買晒啲野返嚟
不過佢見自己最近有啲橫財 想一炮過拎錢出嚟做金主
結果就心急 搞成依家咁

我會試下同佢講下2. 起碼唔好一輸就想追先
唔該晒師兄

心紅左講咩都冇用
利心紅跌左80

跌咗80個？

係咪唔會再夠膽掂..

點樣用幾百蚊贏到50萬？

你想你朋友好，就要佢明白輸左就係輸左，唔可以俾籍口自己安慰自己其實只係輸左贏既千祈唔好諗下一口返曬黎既想法。
唔夠膽再玩外圍了

唔會講得明，唔好睇到自己咁重要，勸過唔聽就算

講真唔輸獲金既，都唔會知死

輸過3M，哭撚左
其實自己會醒，掛

幾百蚊上到50萬，你朋友分分鐘戶口連一一日蚊都冇

因為佢會連一百蚊都拎埋去賭，只因為佢用過幾百就上到幾十萬

本來無一物
幾舊水跌都跌咗啦

賭場總會有連開十幾鋪莊嘅情況出現。佢幾百上得50萬，應該都係all in 連推十幾鋪。呢啲運氣點會成日出現，佢一定更加沉迷咩技術，覺得有路捉

我曾經試過叫個fd 唔好賭咁多，點知佢下一盤估中左但聽左我講冇買到，係咁怪我叫佢唔好賭

自始所有有關賭錢問題，一律建議：賭！賭身家借錢都賭十八年後又一條好漢

本金好少 用幾百蚊
即係無問題，輸幾百姐

下次叫佢贏錢定時出金
買隻地通拿獎勵下自己
買下金粒
唱定錢plan去個旅行

食餐好嘅
買少少股票eg. TSM 去收息

咁佢本金輸極都係幾百姐
起碼佢唔係輸晒入錢追數

鐘意賭既人
同吸毒食煙一樣
要輸到一無所有擔識醒

*先識醒

買美股無得輸

我諗除咗債主之外冇人可以阻止到佢

佢唔醒你點勸都無用

教佢買股票 好過賭波馬
過來人 否則啲錢無俾股票hold住一定會再賭

對於賭仔嚟講，why not both

拎黎all in AAPL同TSLA好過

人生太短 出手要大

賭仔屌唔醒

叫佢借埋財仔翻身

推佢落火坑

叻仔黎 幾舊水上到幾十萬

再黎過好快滾得返上去

股票咪一樣大把人輸身家

唔服輸既性格笑佢佢只會更加唔服輸借貴利都要贏番俾你地睇

叫佢買利記

絕交啦, 又唔係家人

咁佢係輸左幾百炸

profit 係唔計成本架喎 識唔識架樓主

賭仔心態：有賭未為輸
唔洗你教佢點
唔會聽你講

你同個朋友熟唔熟先? 唔熟既慳番啖氣.

琴日隔離屋有財仔拍門追數
夠晒羞恥

ching有料

本金先幾百駛乜戒喎,今次拎夠一千蚊玩揾一球野返黎啦

真心以為廣告先會有....

唔係借錢賭就得啦

冇用架 賣血都仲會賭
用佢最愛既人or物威脅番佢轉頭囉

用幾百蚊上咗四五十萬 佢本身打算用呢筆錢同佢啲朋友搞啲生意

有料喎

加注追返

幾百玩到幾百k

屌醒佢唔做賭徒真係浪費人材

絕交

四五十個好少姐

有料啵
想拜佢為師

上季季初全買利記w，可以fullpay買到樓啦喎

好彩成世冇蠃過依d幾千倍 唔係實以為有第一次就有第二次死hold 唔認輸

公司有個老野廿幾年前中過六合彩，輸曬

之後老母過身剩低跑馬地層樓，輸曬
早兩年攞埋成份公積金，輸曬
再借財仔30萬，輸埋

而家申請左破產，每個月淨1萬蚊生活費都仲搏殺緊
真正既賭仔邊會識醒

類似篤手指咁
依家啲外圍會幫你整個戶口
就算你冇本金都可以買到好大
贏可以贏好多 輸都輸得好金

人地鐘意點咪點 人生係佢唔係你

咁你咪借啲意show畀佢睇你贏嘅例子囉

場場1.0x點買樓啊

佢都係輸贏返黎果d姐

條命係佢嘅 佢要點過佢嘅事
做朋友 講又講過提又提過
唔係可以點

輸錢皆因贏錢起

輸錢皆因贏錢起
Always true.....

比個戒賭熱線佢

絕交啦

遲早用實力問你借錢

睇到個POST 又好似望見自己咁
戒賭熱線係會幫你做咩

繼續比佢沉淪

叫佢去TSLA AAPL 賭場

屌, 我賭咗成2個月, 最後輸500蚊
成個月冇錢食飯 求屌醒

點樣幾百上40萬,想g

近排玩bitcoin一輸就輸咗265k依家仲要還36期…真心唔好再賭落去真係會越踩越深

我股票一樣輸過4 50 萬
唯有慢慢儲返

輸大個班輸仲多

個賭本先係最重要 諗清楚先再做 因為輸身家再贏返要多幾多倍數 過來人 曾經輸過1/3 但都搵返兩倍 睇清楚諗清楚先好做

股票輸過知點賺返 有經驗

咁諗開心d 既
好在我月入過6 萬

即係同d 人搵2 萬輸10 幾20 萬既感覺差唔多

果然係估市精英大大舊錢掉落正股 好過炒啲細股

之前炒牛熊
而家定期月供指數，都懶得炒咩股

係會用好少錢買美股放下

讀書個陣阿SIR講過通常無拿拿拎到橫財既人最尾都會搞到窮過之前
對金錢個種價值觀一升就返唔到轉頭
之前聽過有人中左3次六合彩結果都係因為無撚哂錢要做實Q搵食

咁如果佢個本真係幾百蚊我又覺得冇咩所謂既

屌唔醒
係邊度跌低,會係邊度再跌低
直至永遠瞓低

儲唔儲得番錢依家

到輸50粒未？
正中冤枉黎 瘟疫去

其實好難，幾百蚊推到40萬，佢推多口就80萬，呢啲諗法會不停係賭仔身上循環，停唔到的

如果輸佢買左 咪又屌你唔禁住佢 同佢講做任何野自己決定 有咩事唔好怨

Bitcoin近排無乜波動你都可以輸到咁多？

總之乜都有得瀨，有的“朋友”係冇得救

結果日日唔心熄想追又繼續

咁樣唔係輸四五十萬，係輸咗幾百蚊

識佢 開司san 佢而家係帝愛架賭船

No need to waste time.

屌完唔聽就好絕交喇
好快嚟求你幫手

輸profit咪算 好小事姐

幾百上四五十萬
再吹大D

我個friend之前賭波賭到輸十萬
我講咗成年 用晒乜心理因素統計學叫佢唔好賭都冇用
最後佢去做馬會pt冇得賭先戒到
所以真係冇得屌醒
等有一日佢自己醒就得

由鳩佢 你屌佢佢只會覺得你阻緊佢發達

輸左五十萬都整佢唔醒 點會因為你屌兩句就醒

幾百就係佢原本身家

有45萬買股票，一樣係賭錢
但點都唔會輸到全部，分分鐘有得贏

輸左横財唔係輸本金
咪由得佢

玩牛熊就係咁 最後輸哂

幾百蚊上咗四五十萬

本金都係輸幾百 有乜問題

係咪外圍廣告黎, 幾百蚊上50萬

試過類似嘅野
買期指扑中贏幾皮
之後又allin
嘔返幾皮出嚟
唔服輸，又買，再嘔多幾皮出嚟
又再玩過
前後唔見左半年積蓄

之後靠返工時個辛苦嘅感覺叫返醒自己
一諗到咁就浪費左半年時間
就覺得，辛苦錢都係慎重少少用好

理論上嚟講
輸四十萬都未醒嘅人你點會屌得醒

不過同意上面有人講，要俾佢自己同好多人分享，唔好收埋件事，反而搵冇咁熟嘅人講，個羞恥心仲强

all in baba

買股票都冇咁撲街，起碼有機會升翻，叫佢反正都係賭，不如買股票啦

佢最後會去咗炒期指

用幾百蚊上咗四五十萬 咁唔驚啦咁叻仔

我係樓主個朋友縮小版 我係學生 1萬等於我身家咁濟 去馬會賭波 贏唔少 但係又停唔到手 結果一日一日少少地咁輸曬 日日食麵包 最後真係頂唔順 去馬會cut帳戶 係咁同fd講自己輸左1萬 咁就戒左賭

無事寄託 自然賭博 仲大條道理 好難救

橫掂都係 short 1邊
中就中 唔中就撚就

唔會
既然佢係果種輸左要贏返
果心態只會係我要贏比你班仆街睇

又唔係輸你啲錢 憑咩屌人

外圍有啲唔洗本 最尾先叫你找數

外圍最撚狗就係唔洗你出本金 最尾先叫你一次過找數

無得醒 只會斷六親